好心啲重討論咩初選立法會既人死撚晒去把啦

比你10000加

係國安法面前都係10000隻狗

呢家香港要軍人唔係議員啦

訓撚醒未呀

有冇好提議

冇
所以樓豬先上連登做鍵盤戰士

連登仔今日開始每日做10下掌上壓！

本身冇国安法35+都係冇撚用㗎啦，法律顧問話覺得民建聯先係主席跟住保安就抬你走你玩條毛咩傻閪，再唔好講35+本身都冇可能，你計撚埋班淺藍先計撚到35+居然覺得投得贏對家

香港玩完架啦

一係做外國隻狗

一係做共狗

使唔使識得醫cancer先可以講飲符水冇用呀

你咁清醒
指點吓我哋呀不如

如果同你講
本身你諗住揀本土
你入到票站登記完先知
原來係實名制投票
你仲會唔會投本土?

求大師指點

所以班友重覺得晒時間晒錢去搞咩初選真係on99

留返啲錢捐比唔同國家都有意義過搞埋啲公字都會輸既野

又自我放棄。

如果你覺得證明共產黨係無人支持就係贏咗既話咪搞

呢家既立法會=心藥

可以治標比你見到假既希望

到最後只會掉得愈痛

你可以咁講

但我今日睇到李加超咁既態度覺得

議員已經無得問責了

亦失去左佢地既功能

飲符水冇用，咁好自然下一問題係點醫番好 cancer

就算係無用，做到35+都可以振奮士氣。

士氣低落，係戰敗既原因之一。
當個個都認為做黎嘥氣既時候，任何一個有翻身機會既策略都會被否決。

自然就會斷絕希望既來臨，希望係要尋找先會見到，唔係擺係眼前。

連尋找既意志都無，見到咩都係絕望。

可唔可以5下先

有國安法先有用 好似係， 坐等有議員投反對票然後因為咁坐監

你一日留在香港 點你都要理立會